其實nba季後賽schedule點解唔整b2b？

常規賽都有啦
你季後賽打2-2-1-1-1
頭4場2-2轉做b2b
一定刺激好多

原來真係有好多無腦既人睇玩具